吊喇星 蘇亞雷斯真係好撚屈機

開定

年紀大了

照屈機LA

牙蘇起碼入2粒

牙蘇今晚有波入 我公開樓主真人相

牙蘇每次對皇馬都著火，但打二線就瘋狂big chance missed

阿仙奴果個？

服能左牙蘇

香港小姐果個

推定

離身...修正...彈地...廢